聽日大家上街前應該先拍條片證明自己冇傷痕

5:46
見好似冇人提呢樣嘢 尤其是會留低嘅ching 之後唔知會發生咩事 最好先拍條片證明自己身上冇任何傷痕 仲要save低喺其他地方 唔好淨係擺喺電話 廢是俾班黑警del